救命 好似生咗粒牙瘡

呢幾日大牙下面突起咗一舊野 有少少黃色咁
如無意外就應該係牙瘡
上網睇好似話生得呢樣野啲牙已經好大穫
但係我整佢又唔會痛架喎
好撚驚 我唔想杜牙根又貴
我老豆話佢以前生過揾醫生抽翻啲膿出嚟就冇事 唔洗杜
有冇人試過生完牙瘡而又冇杜牙根就好翻？

利申 已book牙醫 希望只係小事

快啲去睇牙醫
btw可唔可以之後係度講返係咩事

可以呀book咗禮拜一

牙瘡係因為你蛀牙蛀得好深
有菌入咗牙腳 所以就腫哂
同埋你用果邊咬野咬到某啲位應該會痛
除咗杜牙根就係剝咗佢咖啦
牙痛慘過大病 呢啲錢係要比咖
最緊要係醫生杜得妹周乾淨
如果唔係你又黎過

利伸 年輕時做過年幾牙醫助護

咁大穫
但係我食野用嗰邊咬係完全冇痛喎